痱滋警遇襲案 辯方指被告行使合法拘捕權 官斟酌痱滋何時爆裂

去年6月26日大批示威者包圍警察總部，當日有便衣警員聲稱欲往警總上班時遭多人追打，事後有男子被控襲擊傷人及暴動罪。案件早前審結，控辯雙方今早在區域法院結案陳詞。控方稱，如受襲便衣警訛稱傷勢，就不會供出痱滋爆裂的版本，顯示控方證人可信、真誠。而辯方則指，被告當時對便衣警行使合法拘捕權，並指被告被控「13秒的暴動」，而被告只是令警員「爆咗粒痱滋」，質疑「被告有惡意可能性又有幾大呢？」法官郭啟安將於下月17日裁決，並稱如裁定襲擊致造成實際身體傷害罪成，則暴動罪必定成立。

法官郭啟安回應主控指，被告無可能預視警員口中有痱滋，並質疑警員痱滋爆裂是被打後隨即爆裂或是「之後」才爆，「整吓整吓都可以自己爆，係咪因襲擊而造成？」法官並指張作供稱「如果唔係撞擊就唔會爆」是意見抑或是事實，值得相榷。

痱之點爆好似唔係瘡黎

港台有晒片，隻水刮曱甴一野推人落地在先
畀市民制服完全合法

push

"控方稱，如受襲便衣警訛稱傷勢，就不會供出痱滋爆裂的版本，顯示控方證人可信、真誠。"

咩logic黎

痱G都有得爆
係咪狗既構造特別唔同

//法官郭啟安將於下月17日裁決，並稱如裁定襲擊致造成實際身體傷害罪成，則暴動罪必定成立。//
暴動罪真係惡法嚟

話佢無誇大傷勢所以可信
所以其實控方心入面都覺得佢個所謂傷勢根本雞毛蒜皮搵野黎告

陳彥琳d衫被海水沖走都講得出啦

睇嚟日後如果我地生痱滋都應該要請病假喎

官都玩野